<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Fausto Almeida</title><link>https://blog.fastal.me/</link><description>Recent content on Fausto Almeida</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 30 Mar 2021 00:20:01 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://blog.fastal.me/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Poc Envoy Jaeger</title><link>https://blog.fastal.me/posts/poc-envoy-jaeger/</link><pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:20:01 -0500</pubDate><guid>https://blog.fastal.me/posts/poc-envoy-jaeger/</guid><description>Este fin de semana estuve jugando con Envoy, una herramienta bastante interesante que puede ser utilizada para muchos objetivos.
En este caso, utilizo Envoy como proxy reverso para unos servicios de tipo &amp;ldquo;hola mundo&amp;rdquo; que interactúan entre sí. Envoy le brinda a todo este despliegue la capacidad de generar información de trazabilidad distribuida (interceptando los requests entre estos servicios) y enviándola a un servidor centralizado Jaeger.
Así, casi cualquier servicio que se tenga construído y desplegado puede adoptar esta caracterísca, con una pequeña modificación del código fuente.</description></item><item><title>Cheatsheet de comandos Git</title><link>https://blog.fastal.me/cheatsheets/2021-03-30-git/</link><pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:13:36 -0500</pubDate><guid>https://blog.fastal.me/cheatsheets/2021-03-30-git/</guid><description>Eliminar commits de rama local luego de push hacia rama remota Esto no se debe hacer si los usuarios ya se han descargado copias de los cambios subidos.
Hard reset hacia un commit específico
git reset --hard 0a2fffb Push forzado a la rama remota
git push -f origin master Configurar salto de líneas en Windows para interoperabilidad Editar variable global
git config --global core.</description></item><item><title/><link>https://blog.fastal.me/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://blog.fastal.me/about/</guid><description>Acerca de Ingeniero en computación con experiencia en diseño y desarrollo de aplicaciones empresariales. Apasionado por las ciencias de la computación y entusiasta de los proyectos de código abierto, la agilidad y la innovación&amp;hellip; Desarrollo software como ejercicio y hobbie&amp;hellip; Eterno aprendiz&amp;hellip; Foodie en tiempos libres&amp;hellip;</description></item></channel></rss>